其實帶黑色臉巾 會唔會好過黑衫黑褲

方便 be water 而定d狗見黑就打
唔同色佢仲分得出

【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

幫手推下

推呀

推

快推

再推

人如其名